陳茂波：兩名黨委書記已提醒國泰管理層降低對社會和諧的影響

炒咁多人點會對社會冇影響

唔好意思
而家香港間間公司睇大企業
大企業炒人
年尾都唔使旨意過到冬

銀行個Relation Manager已經同老細講好多公司唔會捱得過聖誕

炒人有無犯国安法先？

炒幾千人點減低對員工社會影響

點解你班港共唔提醒 要上面做埋你份工？
人地月薪幾千蚊你幾十萬 仲要做埋你果份？

其實已經炒左, 仲有咩好睇

國泰 : 我開善堂？

派兩個人就可以解決問題？咩人材咁巴閉

一早知搞到自己，就唔好放啲病毒出嚟啦

國泰咁做算唔算攬抄

回水10萬先講啦